原來everglow紅過red velvet咁多

收看次數：26,589,004 次

收看次數：12,138,819 次
早6個鐘發mv
竟然多view過rv咁多

王怡人小姐姐有13億人民

王怡人小姐姐大發

呢啲唔代表啲咩最重要係睇音源同埋專輯銷量

而家Red Velevt要同二三線團比較

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD US TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

view數吾準的
要睇就睇娛樂台出幾多post講

紅左之後應該都回歸祖國
趁依加有得J好J

樓主主要係睇post出嚟有冇交嗌

正辣殺

禾大bp: 在座各位都係垃圾

樓主係咪未見識過支那水軍?
Melon榜呢個團影都唔見wo

Blackpink夠多view啦

我大bp屌虐14億水軍

王恰人小姐姐❤

比咗幾多錢買view呀？

定仔好波

好波定

因為首歌真係唔錯

因為有mia,勁qq

兒仁🇨🇳

有親中國籍既堅會搞柒個團
係陣老土味

中國咁好，做咩唔留係中國發展事業
係咪歧視國家俾唔到國際知名度

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樣貌神情都極似須賀健太